隨住開槍，香港獨立戰爭正式發動

10月1，獨立戰爭，脫離魔掌

其實一早就已經係戰爭狀態

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

解散警隊，重新招募方法

唔好咁暴力

邊個發動

班狗